Fitur: Registrasi Pengguna
Sebagai seorang pengguna, saya ingin mendaftarkan diri sebagai entitas untuk proses autentikasi.

Payload:

- username (string)
- password (string)
- fullname (string)

Spesifikasi:

- Ketika mendaftar tanpa memberikan entitas yang dibutuhkan:
  - maka error
- Ketika mendaftar dengan memberikan entitas yang tipe datanya tidak sesuai:
  - maka error
- Ketika mendaftar dengan username lebih dari 50 karakter:
  - maka error
- Ketika mendaftar dengan username yang mengandung karakter terlarang:
  - maka error
- Ketika mendaftar dengan username yang sudah digunakan:
  - maka error
- Ketika mendaftar dengan payload yang benar
  - maka user baru harus terbuat

Catatan sisi sistem:

- Enkripsi password user
- Simpan user baru pada database
- Kembalikan permintaan pengguna dengan nilai user yang dimasukkan
